想問吓playstation班打手知唔知TLOU2個問題喺邊

點解咁多左膠野你哋都覺得無問題？
知唔知如果今次俾佢賣得好嘅話
以後歐美game界只會越出越多呢一類政治正確嘅game
以後每隻game都會黑人 gay les trans全部出晒嚟

你哋以後sell game就係講呢啲政治正確野
咁樣你哋真係覺得對遊戲界真心好？

naughy dog打手=/=playstation打手
大把ps fans屌柒隻垃圾

其實唔止政治正確
仲有業界打手依個問題

game界應該係引導自由既front line 唔應該政治正確

我諗樓主想講官方出嚟洗地𠴱班

唔計左膠嘢已經係地獄級作品

上集戰神變弱智，上集可以屠上城今集畀幾條廢物打死，上集殺人唔眨眼，今集殺人唔眨眼但最後放走仇人

用鑽石（美術音樂）去包裝屎，真係屌你老母

Dnlm EA

BFV : Blind Nazi transgender Nigger female sniper offizer

做打手又唔一定有打開機
對業界影響係點重要咩

打手永遠都係：畫面咁靚你唔讚？
音樂咁好你唔讚？

強迫你養成討厭既角色，控制佢打低你最喜愛既角色個編劇真係到底有幾反社會先做得出

呢個真
重要係咁加插d回憶入去
大佬 冇人想知隻大猩猩做過咩